ショートカットコントロールでは、次のイベントが発生します。

| イベント名 | 説明 |
| -- | -- |
| preaction | アクションが実行される前に発生します。 |
| postaction | アクションが実行された後に発生します。 |

preactionイベントでは、イベント引数argsのcancelプロパティをtrueに設定すると、アクションの実行をキャンセルできます。